炸了最好味 牛羊炸了最好味

不要講求其他食法
我最愛炸雞

炸你老母閪

共你一起拍住吃揚雞

識食一定微波雞

牛羊都炸

無撚性

炸野會好食

比你搶先一步

可唔可以教下我呀

我係咁唱呢首歌

係咪作比我嫁

B同我一樣都鍾意twins?

不了 你雞

好好笑

炸牛歡喜